邊個食包就係侮辱習包子

你睇得唔夠透徹

整個個唔侮辱?

侮辱 所以整都有問題
要拎去勞改